{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046234",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 고릴라"
    },
    "text": "この宿は計35室の客室を保有しています。 案内支援言語としては韓国語を提供し、便宜施設としては高級グースダウン寝具類、大型TV、ジーフォースRTX3060ノーハードPC、ヘアアイロン一体型ドライヤー、ウォッシュレット一体型便器及びフリースタンディング浴槽などが提供されます。 スナックバー、ランドリー、ビジネスセンター、パーティールームなどの特別な特典も提供されます。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあり、盗難、毀損、または汚染の場合は損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズンと祝日には料金の変動があり、駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、チェックイン時間以降からご利用いただけます。 未成年者は両親が同伴した場合のみ入室可能であり、身分証明書を持参していないため、制限は払い戻しできません。 夜12時以降は騒音に注意して協力しなければなりません。 パソコンの利用施設が便利で客室と寝具がきれいで施設がよく管理されているという肯定的なレビューもありますが、掃除状態と空間が狭いという評価もあります。 一部の顧客は、サービスが低下していると感じ、冷蔵庫や浴槽の状態に関する問題に言及しました。 さらに、チェックアウトが遅れたことで追加料金の問題が発生した事例もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供されるのは何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "提供される便宜施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "提供される便宜施設としては、高級グースダウン寝具類、大型TV、ジーフォースRTX3060ノーハードPC、ヘアアイロン一体型ドライヤー、ウォッシュレット一体型便器及びフリースタンディング浴槽などがあります。"
        },
        {
            "question": "特別な特典として何が提供されますか？",
            "answer": "特別な特典としては、スナックバー、ランドリー、ビジネスセンター、パーティールームなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過する場合にはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合には、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "盗難や毀損、汚染の場合にはどのような費用が請求されますか？",
            "answer": "盗難、毀損、または汚染の場合には、損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンと祝日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "オンシーズンと祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親が同伴した場合のみ入室可能であり、身分証明書を持参していないため、制限は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "深夜には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "深夜には騒音に注意して協力しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の利点は何ですか？",
            "answer": "パソコンの利用施設が便利で、客室と寝具がきれいで、施設がよく管理されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の欠点は何ですか？",
            "answer": "掃除状態と空間が狭いという評価があります。また、一部の顧客はサービスが低下していると感じ、冷蔵庫や浴槽の状態に関する問題に言及しました。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトが遅れた場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウトが遅れた場合には追加料金の問題が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 573
    }
}